咪撚浪費時間推老解啦！依單野就真係快核爆啦！

美軍挑釁中共!

咁睇黎中美各揸香港一邊春子

支持解放軍先發制人打柒美帝

Sir this way

睇下外國新聞啦！美軍想炸南海呀！

今次係美軍主動要求

自己搵啦！邊有Save咁多新聞呀！唔係轉你視線!

wow，唔埋香港岸都直鏟你台灣海峽

炸左先講未發生講黎都係吹

駛咩真打啫, 揸過嚟都嚇撚到瀨屎啦

咪撚理中共啦，專注返向美國同G6宣揚香港 = 西柏林，
自由世界要戰勝獨裁世界就要幫香港。

【文宣方向】對付淺藍中立，每幅連儂牆要有「專業人士支持普選」+「中共經濟崩潰」+「西柏林」
今日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！

Well Done

為香港就唔會
但如果大策略係冷戰圍死中國
香港控制權對美國好有用

好期待 最好即刻打

共和黨 背後 係一班軍火商 你估佢地想唔想打